最新風向警告：黑警軟化，永遠勿信黑警！

警甴自區選後食撚左屎黎，重演721唔見人

警告：永遠不要相信警甴，佢地永遠有更大陰謀在背後，佢地永遠都想關曬手足係集中營百般凌辱！

明明中環和你lunch上個禮拜強硬執法，話企畢打街都要拉，今日鳩企呃OT

上禮拜仲叫poly手足投降，以高姿態講我地會保證公平對待（即暗示佢地可以不公平對待市民 或曾不公平對待市民！）
今日玩語言偽術，話不即時拘捕！仲玩談判！

所有手足永遠記住，黑警永遠是黑警，永遠不要相信佢地講既每一個字，佢地絕不是誠實可靠！佢地比你既一點善意，背後永遠有萬分惡意！呢個世界沒有浪子回頭，你對敵人仁慈，有一日佢反咬你一口仆街唔好喊！

唔好再沉浸係區選小勝到，我地打緊場大仗！我地死左好多手足喇！對家只係無左d資源！

清算警隊，刻不容緩，香港人，報仇！五大訴求，缺一不可！請各路手足記住！

同埋唔好信曾鈺成呢條撚樣

1

2

黑警死全家

3

邊有軟到

係落唔到台JA

4

5

永遠與黑驚割席

6

7

8

9

10

警世

push

落唔到台都要困住佢地無上面拖垮佢地

區選後唔可比佢地抖，必須立刻推日程表同每日任務！

無錯
呢班黑警涉及強姦,殺人
唔完全消滅黑警市民唔會有保障

恐怖分子同埋同恐怖分子鈎結果啲根本唔可以信

總之藍絲 政府 黑警冇個好人

佢地係輪姦犯 殺人犯

就算拎左全港100%議席都唔可以放過佢地

贏，就要贏曬！

推

老鼠成唔會防到

因為佢真係一個大仆街中間偏建制

佢講既offer一定令大家有錢分 一定分化到香港人的

黑警死全家，你估係即棄Dom dom，嗌完一次就算啊？
光復之後都唔撚會原諒啊！還命啊屌你！！！
（中大勇武巴同一眾割左狗父狗母既手足除外

班冚家剷永遠唔可以相信

所以呢
食撚咗海底撈未？
飲閪咗凍撚啤未？

要收貨
至少要有制裁要坐監要死刑

麻包花生 禍必及水炮車
一定要地下化 繼續散播恐懼 希望有更多！

Never forget
Never forgive

expect us!!!!!!

放心, 死全家都唔會原諒

上街要有策略，而連登極其重要，強烈建議連仔幫手/人手置頂每區既即時討論，方便香港市民大眾加入。
例如
［灣仔即時討論］
［銅鑼灣即時討論］
中環，西灣河，金鐘，元朗，中大，理大····
務求大家共享資訊，推爆行動post。

熱門post既價值重要，唔好被膠post佔左熱門既位置，而家緊張時期，每一個熱門post都應該真針對成個活動，特別係當日行動post

食飽飲醉好上路
唔做香港人
甘為支那鬼
屌你都浪費

余漢坤力推明日大嶼
1124 區議會選舉成功連任梅窩區議員

理撚得佢地軟唔軟化 佢地點樣都償還唔到佢地欠香港人既血債
佢地欠既債呢世都還唔清 佢地傷害左幾多人 殘害左幾多人 強姦左幾多人 又殺左幾多人
佢地拎住公權力做過既野簡直罄竹難書

應承我 永生永世都唔好原諒佢地 唔好心軟

寧一世食生命面包

不食一海底撈生存

共產黨一日未滅黨我都唔會再信任何黑警
班黑警已經比共產黨洗腦洗到痴哂線

Push. They have pubic hair

食幾多嘔幾多

永不原諒死黑警

永遠唔可以原諒黑警

每日任務：重溫警暴片5條

班奴才曱甴一定要清算。

推
黑警不可信

我每日都做 連登仔呢？

扮野者

一日未改革一日唔會信

記住永遠不要相信警甴！

永遠無可能原諒班警甴除非佢地三萬隻全部死清光
以命填命我先會勉強接受

黑狗死全家

香港人應承過，永遠唔忘記，永遠唔原諒

Push

天滅黑警 全隊死清光！

共產黨將支那人洗腦
將香港殖民
就係要留島不留人
將香港人滅絕

班大陸人仲成撚日話
中央唔想香港好嘅話邊個會？

我而家諗返起呢句都嚇撚到鳩縮

勿信動物

不接受軟化，祗接受自守，重整警隊。
一哥、二哥、速龍、元朗警察等全下台。

永遠唔會原諒班黑驚

長期置頂

岩

岩呀！ 尋晚見到d西環街坊勁唔爭氣
D狗態度軟少少，講兩句笑話，街坊就即刻哈哈哈大笑！

奴隸命....？

黑驚不可信

永不忘記黑警對死去既義士既傷害

永不原諒

每次黑警想洗白，大家要心裡面同自己講十次：
中大一日三次談判，黑警三次反口。

警甴不得好死

黑警永遠係黑警

警甴一世過街老鼠

的確最近啲狗溫和左 咪撚比佢地呃到

永遠不信克警

推 永遠都唔好忘記黑警

理得佢軟定硬
我地目標係重組警隊

仲比佢地呃唔夠咪

鄧炳強最撚叻呢招

鄧炳強做一哥
未來只會更黑暗
一定要小心！！！

無錯

721 831 101

呢3單都未清算

就如一個殺人犯

殺完人之後話：我知錯 唔好同我計較以前我犯嘅罪

唔會原諒

一日唔改革，一日都唔好信

一世都唔會原諒班殺人犯強縷犯

唔可以信班狗

，

唔撚信！

呢半年大家有眼睇
唔好相信黑警

軟化？食得多tg 碌鳩梗係軟化

雖遠必誅
黑警基本上係始作俑者
一定要清算

係 就算有朝一日有清算

大家緊記唔好清前線就收貨

基本牌係：
清算鄧炳強於721事件有否落order無警時分！有就要下台！

政府同黑警誠信 零
.

一定要清算

永不能相信

永遠唔好忘記 唔好原諒黑警

趁佢軟弱，更加要大大力打！

死全家

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

要教埋下一代

絕對唔撚會信

絕對唔可信，只要仲記得被姦殺同被跳樓的手足包括新屋嶺嘅、陳彥霖、周梓樂同係紅磡上左火車個班手足，點信魔警?

Remember:

Good cop bad cop係黑警審犯101

佢地對我地亦如是

破解方法就係永遠當佢地bad cop 永遠是香港人既敵人！

生生世世我地都要同下一代宣揚 黑警係我地仇人 佢地打爛呢個家園！

想洗白 收皮啦

一隻字都唔好信
根本全面失控

狗仔一人一粒tg 吞落肚我就考慮下原諒佢與否

永不原諒！
唔好信黑警！
不輕敵！
佢地而加只係等我地鬆懈！

長期抗爭！！！

「最新風向」視同標題黨

Push
黑警都係仆街

條撚就軟，黑警仆街死全家，啜經lq

五大訴求 缺一不可

警甴信一成都唔得

千祈唔好因為班狗態度轉好
就嗒晒糖咁
記撚住佢哋d仆街嘢
721 831 101
打爆人隻眼
強姦殺人
私刑
日日講大話抹黑手足
幾千個手足被拉
告緊暴動都幾百個
多到不能盡錄
全部一定要計番晒

最新風向：警甴死全家只係min pay

信佢哋? 不了

入去坐番十幾年我會考慮下

如果我地接受政府既條件，死去的手足是不會原諒我們！

使撚講咁多，做乜都唔撚會原諒佢哋，快撚D死晒最好，唔死就去大灣區啦DKLM

永遠不要相信警甴，佢地永遠有更大陰謀在背後，佢地永遠都想關曬手足係集中營百般凌辱！

在此提醒港女，邊個再嫁黑警，手足一定婚禮到場！

（即時）商場要人！

到時清算黑甴保證公平對待

俾下台階黑警都講得出，黑警就係陳同佳！殺人犯！強姦犯！

警察內部已經開始擔心清算了
內部氣氛 有不少已經想洗白

利申: 黑警前朋友 開始主動 whatsapp
又呻又話請乜送乜咁

黑警軟化就繼續屌
屌到佢死嗰日都要繼續屌

黑警永遠 有任務係身

一日黑警, 一世黑警!

唔可以洗白

大家將香港家書database backup
永遠要清算為止！

佢係同謀 應該落鑊

仆街黑警打市壓市民，定必世代相傳！

丶

同呢個極權冇任何退讓同談判嘅餘地
我哋係要佢哋全盤接受我哋嘅要求
咁樣並唔係野蠻
因為我哋所有嘅訴求都係我哋應得嘅
唔係100%實現就係輸咗

講得好
未死俾人告緊嘅手足
中過槍爆過眼
被強姦恐嚇私刑過嘅
都一樣唔會原諒我地

佢地永遠想殺晒香港人,唔好信佢地

永不忘記被警暴既手足

捱過既每一棍 都要隊上法庭審判！

is

831

之前打到仆街又唔見佢地話救人為先乜乜柒柒？
死黑警 你班仆街全民公敵呀 等清算啦
香港人要撐住唔好俾佢地呃到

軟又點，永遠唔原諒

不如一步到位，成立18區議會臨時政府。呼籲現時公務員效忠。向美國顧用私人軍隊。立刻實行雙普選，及向中央政府宣布效忠為新政府，所有香港事務你與中央無關。立刻忠誠實施一國兩制。至於警隊，如果自動立即效宗新政府則可以立即免疫。當然所有警例及警權就只能按照新政府定立的規則。

再慢慢從長計議如何和美中兩國共冶香港。

大家之前有答應過一世不會原諒黑警, 忘記曬了?

殺完人想冇事 係咪又吹風搞獨立調查

急救員現身講述 11.18
油麻地人踩人事件
傷者層層疊至 6 呎高
面發紫如煉獄

本月 18 日晚大批市民聚集於油麻地至尖沙咀一帶欲營救被圍困於理工大學的抗爭者，至凌晨時份警方驅散期間，網傳油麻地一帶發生「人踩人」事件，惟警方於 19 日斷然否認有人踩人的情況。當日目擊事件的數名義務急救員，今日會同立法會議員毛孟靜會見傳媒，指出當時跌倒的示威者及市民最高疊了 6 至 8 層，有人無法呼吸、面部發紫；而警方到場後即時驅趕急救員及消防員，令傷者錯過救援黃金期。

閱讀全文👇🏿

Follow 曱甴罪證資料庫

錯，係一個警察都唔好信，洗撚分黑白警，係警就落地獄，帶埋屋企人

最怕啲膠，見到啲警察扮客氣話，個個警察咁咪好，著起件衫就一撚類人，轉頭佢殺邊個會同你交代？

唔會原諒佢地

永遠割蓆

解散，定罪再重組

我

支持所有起反送中風波期間出過OT糧既警甴終身監禁 開過實彈既死刑

今次區選完要用盡呢刻民意煲大清算黑警議題！唔好比件事無目標無焦點！

唔係區選射完就完架！

應立即追回所有黑警OT糧！

成隊畜膿送去審判先講喇
認唔到唔緊要 全部一齊坐
仲有元朗狗區嗰班

警甴

成個陶輝速蟲隊 全部都要坐

一係做污點篤上司篤下屬減刑！

鄧炳強打中大理大 絕對係令建制大敗既最大原因！

無警甴 我地手足洗爬渠？洗游繩游刑手爛？

2019年，由於黑警，令整整2代香港人受dioxin污染身體！一定要追究到底！

總之 五大訴求一定要實現
班手足死既死盲既盲 你想我放棄？
冇可能

Pushhh

見到黑警軟化就受既人

你地有無諗過16歲香港女比幾個大漢輪姦既感覺呀！！？

Pushh2

信佢有味, 黑警到死果日都係黑

理得佢點軟
就算跪係度都要死全家

喺街度見到任何一隻狗都覺得怒火中燒

做得好 我就係要呢d

咪撚信黑警

講好咗唔會原諒佢哋

當壞人做一件好事就瞬間洗白

班狗一直想你死，你信佢？

同意

十分同意

state terrorists are never trust worthy

黑警無一個係無辜

Hk Police terrorists

Hk Police state

一世都唔會原諒警曱

一世都唔忘記

Fuck hk police forever!!

班死黑警點都唔可以信！唔可以原諒！

永不原諒黑警

唔會信佢地

唔好投降
我唔知點幫佢地

鄧炳強條撚樣做乜都唔可以信
人渣中既人渣
黑警界既何君堯

無一個警甴係無辜

班廢物劣食海底撈食到碌撚軟化就有份

We never forget
We never forgive

係恐怖份子
想由恐怖份子洗做係警?
食屎啦

612 721 831 101 112
屌你老母

NEVER TRUST HONG KONG POLICE

721 831 101

無撚有錯！

Push 清算

班狗為左捉理大果少少人仲係到封死全部出口 務求一個都唔放過我地手足!
你仲信佢地?
生生世世唔原諒佢地

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

記住任何人都可以相信
除左企係共產黨嗰邊嘅人之外

曾對平民開槍, 涉及性暴行的黑狗全部槍決

所有曾散播性愛天使論的高層明顯有參與, 其家族永世禁止委任公務

香港人報仇

解散狗隊

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

佢想囉！

應該做狗做到冇哂朋友

唔係黑警死就係香港人跪低

一心軟就會被黑警插死

勿忘我地係對抗緊地球上最邪惡軸心

無信過 巳發誓只當佢哋一世敵人

Never forget Never forgive

對唔對得住手足

朱媛喺邊度？

清算警隊 刻不容緩
呢d做盡壞事嘅人都要得到教訓！！！！！！！！

can't agree more

30000 黑警唔死 永不罷休

成班殺人犯 唔係警察

所有手足永遠記住，黑警永遠是黑警，永遠不要相信佢地講既每一個字，佢地絕不是誠實可靠！佢地比你既一點善意，背後永遠有萬分惡意！呢個世界沒有浪子回頭，你對敵人仁慈，有一日佢反咬你一口仆街唔好喊！

班黑警憎我哋隨時仲多過我哋憎佢哋呀，仲對佢哋有幻想嘅快撚啲醒

呢班狗一年浪費我地2百億 ，要炒晒佢地

呢個先係極危險人物

sorry, 永不原諒

呢條正仆街

唔好撚再信班狗

永不忘記死去的、受傷的手足
區選羸咗, 係用手足同大家嘅血汗嚟換
勿忘黑警惡行! 黑警仍然必須要死全家!!!!

Push.

條9軟化?

黑警從來唔可信
必須清算
721 831 101 1111 1112 1116

如果上星期理大外面好似今晚咁多人，一早放左TG, 經過琴日選舉復，全部收晒皮，企街呃OT

佢地三萬個唔收皮永不罷休 幫我奶袋底都無撚用

推，班警甴一日黑警呢一世都只會係黑警。
所以對呢班賤畜廢閪毋需手軟，仲有唔好再比佢地啲一啖砂糖一啖屎嘅招數呃到啦。

推 唔會忘記

文宣又係時候出動啦
對方一軟我哋即加大力度煲大警暴問題
唔可以俾佢平靜落嚟

對唔住警察叔叔

我啱啱又屌完你老母

知道自己就嚟被清算 想洗底？戇鳩

一世唔會原諒香港警察

講得好！即刻上tg download fwd airdrop!!!!!!!

幫大家回憶下

🙃

永遠不忘黑警港共鷹犬所作所為！

睇到就好好火

多謝手足

HKer! Never forget never forgive

警察不可信，你信佢等於自殺

黑警係奸詐小人
黑警係我哋仇人

永遠不忘記 永遠不原諒
我們不要愧對死去的手足

黑警不能信

班狗由9/6開始已經毫不留情 將手足往死裏打 如果仲有人信佢態度會軟化麻煩自己去驗驗腦

只要有機會，班黑警一定會捉人去打，去強姦
喺香港重組警隊之前都唔可以信佢哋

呢班仆街好多陰毛

佢地每日都諗緊計殺曬我地架 小心

黑警呢世都不可以原諒

清算黑警
你我有責

不要相信那些滿口在說
民主不能當飯吃
自由不能當飯吃
美德不能當飯吃
他們只是被舊有社會閹割了的大監
不停在說性愛是傷身。

甴近平甴近平習近平甴近平

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

民意逆轉咗未啊黑狗

誓死不原諒黑警

唔會信
警狗冚家中二噁英

溫故知新

林大總統去咗邊？

小心隨時放TG

共党係地下党 最鐘意出古惑

習曱甴平

手足被害時，佢地有冇手軟？
我們只求公義，不多不少。

原諒？死左既手足點計？

每日都提醒緊自己無個好人

仆街 聽日要搵幾隻警甴屌下洩憤！

清算警隊，刻不容緩

鳩軟就有份

泛民本土成建制派
保皇成少數反對派

咁鳩硬sir呢

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

係軟化就撤走理大警力啦 onl9

理得佢軟唔軟化，依家我哋個勢好，就要乘勝追擊

做開壞事講開大話，習慣左係改唔到的

有啲人好stockholm syndrome，班警甴正常少少嘅片就會讚，真係要時刻提醒

真係唔好信，呢五個月㴝佢哋嘅所作所為大家有目共睹，而家扮好就當無事

突發！！！突發！！！突發！！！突發！！！突發！！！

Never Forgive
Never Forget

1128 愛丁堡 12.2 廣告界5天罷工

Exactly

我諗班黑警被洗腦到真係信老頂，社會上大多數都係支持佢地
尋晚硬生生俾個事實班仆街睇，而且有D狗屋選區竟然輸鳩埋
佢地而家可以做既只有吞槍

比黑警故意用催淚彈射頭個15歲仔仲未清醒
一世如此的可能性好高

仲未計一大堆強姦受害人. 一堆明顯比黑警殺左扮自殺的人

Expect us

黑警永遠是黑警，永遠不要相信佢地講既每一個字

I won't trust terrorists

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

妓女尚可信
警賊絕票可信

永遠唔原諒黑警

我唔係要軟化
我要佢地仆街死呀

諗清楚就知 無得收住先

黑警講野有幾時係真

你班警曱唔好當香港人傻嫁喇
所有人都會記得你地
認撚住哂
一定報仇
你地死撚硬

認同！我地好多人死左。。唔好忘記佢地

係胡作非為
冇執過法
留意返

係咪已經冇人記得721白衣人打人果陣 popo去左邊？

黑警打死打傷左幾多手足
黑警出賣香港人 大家仲記唔記得
黑警打香港 保娜娜大媽記唔記得
唔好俾佢沉
唔好俾佢甩身
我要佢永不超生

唔好信班曱甴警狗

好似呢幾日咁 唔見人

黃絲好Ｌ小氣既，記足班狗一世。

Tui

佢條鳩就軟

一定唔會原諒！

死黑警

一世都唔會信班黑警

黑警條鳩就軟化

無相信過佢哋

區選前無

區選後都無

得閒睇下警暴實錄

日日睇 一屙屎就睇

而家日日痾爛屎

查黑警

有排佢地還

由一開始已經發過誓唔會原諒黑警

Never forgot
Never forgive

一世唔原諒警甴

we are legion

永不信狗

Never forget never forgive

用"軟化"形容跟本係on9

推 班仆街一撚定要還

呢個真

警察死後我會信佢

101

不會忘記

區選 輸撚到仆街
佢地仲敢惡咩

永遠都唔會原諒

唔好見到啲黑警有禮貌少少就拍手歡呼
班畜牲分分鐘背後打柒你

佢哋淆底啫，睇唔通未來政局，放心，呢兩日黑司令又講d野振下軍心，又故態復萌。

we never forget
We never forgive
Expect us

誓死不忘
721
831
101
1111

五大訴求，缺一不可

主線係五大訴求缺一不可
釋放義士

永遠不原諒香港警察

黑警死全家係初心

洗白？

黑警繼續冚家剷

狗從來冇權非法禁錮入面既人, 退兵係最低程度

屌你 話口未完 一到11,12點就想開波

黑警無個好人，勿信

日日記住黑警死全家
所以狗都係仆街黎

而家響尖沙咀鳩叫， 又唔攻， 咩玩法

唔會有狗係善良
We Never Forgive, and Never Forget

721唔見人
831打死人
新屋嶺
永不相信強姦犯，殺人犯

警世！

你要認着這些人的樣子，一個一個的牢牢記着，一定要記着他們的樣貌，他們一個一個都染滿了手足的血。

我地黎一人一張警甴圖

點會忘記到呀仆街成個相簿入面都係班人渣既犯罪證據

唔鬆懈

黑警永遠都係敵人

你睇 係尖咀企定定呃鐘呃OT

又唔知諗緊乜撚野

夜d見手足散左d就出動打人殺人姦女仔架啦

我永世不忘

黑警無一個係無辜!!

克警見個勢唔對，開始驚比人清算！
但我話過，一世不原諒克警！

推 永不原諒班仆街

推！！！

驚？
驚就要日日問佢地
沉默的500萬人去左邊！！！

傷痕太深，鉻印

唔係原諒與否問題,原諒係個人選擇

而係涉及強姦同企圖謀殺係應該槍決

唔信啊

本人以致誠發誓

本人生生世世永不原諒黑警
亦無妥協餘地

曾來港監察的外國戰地記者話

香港黑警所犯之罪行，衰過isis恐怖組織

傻鳩先仲信

衰撚過isis好多

人地光明正大

香港警甴做完唔認

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

痴線, 今日POPO 全部死狗咁

人地唔打9你一日叫軟化，連登太多天真嬌啦

沒錯 絕對唔可以相信popo

黑警係必須要死全家！

推

邊撚個心軟
貼返啲爆頭爆血拗手嘅相出嚟

人手置頂唔該

人手置頂

pish

解散警隊

中共 港共 黑警係我哋永遠嘅敵人

黑警等清算！

黑警死全家!!!!!!!

政府已經頂唔住
搵5毛老點人支持兩邊特赦

1 國際上特赦從來唔玩香港掌門人套打和la super
2 黑警係有公權力,有組織輪姦,殺人再棄屍比示威者罪行嚴重

一定係要企硬要政府槍決強姦犯,唔好比班狗呃,商界已經彌留緊

不特赦 以暴制暴 何罪之有？

Pish

never forget, never forgive

黑警永遠是黑警，永遠不要相信!!

呃左咁多次仲有人信
個阿頭仲要係黑社會黎，信佢地比人私底下溶左都得

警甴死全家 生癌植物人長命百歲 白頭人送黑頭人

721 831

信果個都on9！

食住個勢去清算班狗

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10